是靚晚 氣炸南乳雞翼

食評呢？

有無定仔胳肋底咁香

熱氣師

生咗痱滋未

有少少overcook
入面乾咗啲

真係好氣炸煱，面頭好乾身

是

又乾又熱氣，食完即刻爆到成面暗瘡

定延全身都香

食完即刻洗臉

燶咗啲

吉列炸蠔咁嘅樣

很脆

喉嚨唔C伏

是
初嚐性感未掌握到時間

下世小心啲-.-

乾到同定仔塊面有得比

定延塊臉很濕潤
利申嘴過

日日食炸野

落左麵包康？